[開年]有冇你係的士執到iphone8plus...

我岩岩大約8點鐘搭完的士落車 係淘大個邊落車
佢漏左部iPhone 8plus係的士

佢一落車就有人上左車

岩岩8點幾發現然後打番去已經比人熄左機⋯

希望執到個位新年快樂，做個好心可以比番佢

入面有好多相同回憶 希望大家豬年行大運
執到個位朋友可唔可以比番我 連登有愛

嗚 有冇其他方法拎番電話 find my iPhone 都offline左
出去食飯個時係100%電

熄左機都冇咩機會換機吧啦

咁洗唔洗erase my iphone

個司機執咗

但我坐後座⋯唔知係司機定係我落車就即刻上車既乘客

但都熄左機 希望等多陣會有奇蹟出現

借FRIEND AC 勿起底